覺唔覺616之後 警犬數量大減

納稅人出錢 佢地有責任服務我地

好似真係一架警車都冇見過，616出黎示威除外

我明... 但係巴打你有冇錯focus 可能我太1999

要小心港共政府既暗黑兵法 一方面減少行咇既警犬 另一方面比錢搵人搞事 (南亞/ 黑社會)

有人搞事佢地試下唔做野
民怨仲勁啲

同cctvb一樣縮哂入老母個閪度

可能因為灣仔有幾十萬人，去晒嗰度

80萬撐警大遊行

依一招， 雨革都試過用

佢唔係唔做野 而係扮咗有做緊野
但係佢再講話因為市民不合作運動 etc 令到我地執唔到法

令到一啲 "中立" 既市民又會覺得我地搞事 跟住又比人帶返個風向

所以我想睇下咁多位連登仔 大家集思廣益 要破佢法呀

呢d先係香港警察要做既野

我唔洗佢地做多 亦都唔要佢地做少 even 佢地扮工 大家都知架啦
但係最驚既就係佢地而家連扮都唔扮呀 大條道理咁好似放撚晒假咁

雨傘個陣都係咁
咁啱跟住有黑勢力起銅鑼灣搞事

咁要文宣下
警察最叻就係打學生
捉賊又唔見佢咁叻

推 希望更多人睇到

卸返個波俾林鄭，話佢寧願忽略社會穩定都唔妥協。